咱們，回家部機就到

呢班好似係全日空嚟㗎喎 ching

係喎 召喚機膠 sor ching 見到時間一樣以為係

終於搵到 Cx8543